{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72924&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제피스키나자쿠지&풀빌라"
    },
    "text": "私たちは美しい南海の海の風景が見られるオーシャンビュープールビラを紹介したいです。 全客室ではオーシャンビューが鑑賞でき、清潔なインテリアが目立ちます。 スパ客室とフルビラ客室が用意されており、快適な宿泊を楽しめます。 周辺には明沙海水浴場、神仙台、風の丘などが位置しており、観光にも便利です。 ただし、予約に一部制限があります。 カップル+カップルで構成された2チーム、同一人及びお連れ様の3客室以上の予約はできません。 チェックアウト時間の延長をご希望の方は、1時間当たり一定金額を追加でお支払いいただく必要があります。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。 禁煙客室であり、駐車も可能です。 客室情報をお伝えしますと、全ての客室にスパが完備されており、個別プールは運営しておりません。 ジャグジーのご利用は別途料金が発生し、屋外プールは夏季のみとなります。 ガスグリルのレンタルも可能ですが、個人的に準備する必要があります。 バーベキューを利用する際には、個人的に炭と火気を用意する必要があります。 忘れてはならないことがいくつかあります。 レイトチェックアウトは不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りもできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、画像と実際の客室に差がある可能性があり、利用客が施設を紛失または毀損した場合には責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金変動やプール営業時間変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "明沙海水浴場、神仙台、風の丘などが位置しております。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "延長をご希望の場合、1時間ごとに一定金額を追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはスパが完備されており、個別プールは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーのご利用は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルは可能ですが、炭と火気は個人的に準備していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、レイトチェックアウトは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の客室に差異はありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室と写真には差異がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室の料金変動やプール営業時間変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 485
    }
}